[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (335)

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

請幫忙 Copy 至頭 Post 到 5月11日

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

貼唔到置頂 媽咪

1左-3-

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

渣GA

刷到檸檬娜但我已經3隻普通 想走

早晨

早

眼b

今天有客人來露營地住宿喔

要啦 吸引力法則 貓引貓
下次再刷就係傑克

子瑜巴早

游b

明k b好耐無見

走咗本身有彭花
依家開始後悔

仆街咁似中遞減

開始出事

唔好意思，新手想問吓2p係咪都可以Join online plan去add frd/去frd個島？

一出門口就見到雪莉嗌走
唔俾

想睇蟹大佬表演

想睇廁所大師表演

有3隻普通
啲對話係咁重複

你唔要彼得？

依家係邊度買amiibo 卡 會平d

冇

又射波，你比人炒未

游b
早d訓

好耐冇見！

慘了 貓都係記仇嘅動物

唔該我想問下
改咗口頭禪就可以搵西施慧投訴 , 洗走去
咁想問下改咗嘅暱稱又有冇得洗走去 ?
thanks

河馬巴

下一隻係假髮豬 再下一隻係豚王

我得翻1隻河馬

等佢地再提出改

加埋檸檬貓會變4隻

咁我照返 見依排成日頭痛想休息下姐

有隻鹿啦
同埋我覺得個提子頭會影響佢地膚色

點解係隻鷹
我想要貓呀

乜仲有皇帶魚嫁

同我玩全日唔撚得嘅

黑白鷹？想要

100%四期+

好想要彼得同音音

乜鷹?
鷹都幾好

樓上話毒撚唔理世人眼光, 我想講結左婚都一樣咁解
已經唔太會理人地眼光
搭車打機有咩問題

繼光
如果黑白我都要

我有4隻元氣
想送走2隻

傑克啊

阿波羅好man

搭車打機 同結唔結婚毒唔毒根本冇關係

準備開game打擊多次自己

鱸魚先係魚界之恥
振動大fake 人
賣好似3百鈴左右

冇自戀同暴躁
但camp黎親都係暴躁
不過全部都唔掂

繼光
香香雞

Morning

未結婚
有係車上面打動森留名

豚王唔係唔要啊

蟹大佬
不過我都係唔明搭車打機有咩問題
唔俾四葉見到就得

彼得bb都唔要佢會幫你淋花花

今日我黎左隻粉紅猩猩 嘢都唔想同佢講

認真咩 點解會驚係車到打機

好耐冇去台灣
不要說了

真小心四葉

阿四

我8點前要出門返工，只可以搭車時開一開機先睇到上晝大頭菜價

你問四葉 佢最清楚

驚左四葉
過份在意陌生人眼光

四葉.jpg

好後悔 早知要住先
依家食個早餐冷靜下

比你搞我啲樹?

咁我未結之前係會介意人地眼光
甚少拎出街玩

成日出街打機 未撚驚過

而家有啲驚四葉

戴口罩都覺得樣衰

最衰無烹飪系統，唔係一定煮晒佢嚟食

搞你

日日搭車返工都玩

咁係你有啲痴線
結左婚就突然有自信
毒撚結左婚都係毒撚咋

你咩事

阿四唔好咩？

其實我講下 抽下水
我都係會搭車打機
做咩講到我有惡意

請司機咪唔怕

你理解錯左, 唔係有自信
係是撚旦豁左出去
趕番工頭都廢事jel果隻

好咩

陳巴
琴日有人po 我save左條link等你返黎睇

粉紅戰士(惡)

四子張圖仲勁

唔係呀
點解你會覺有啲咁嘅事

Apollo喺鷹黎講最靚仔

香港人習慣乜都要睇人面色

好想要
型到癲

係呀
我果隻搬走咗

個joke有啲舊 分唔到

有早左啲

你知道嗎
結左婚都可以離

禾無辜
我收皮了

唔得咩

Morning人魚

老闆又係佢fans?

陳巴一句屌打哂全部人

樓上個個講到我笑尻人咁
又話結婚自信左

點解你地又傑克又檸檬娜

你收手啦大佬

而家戴埋口罩都無人認得啦
唔好打到又開聲又阻住人比人公審就得

好正我都想要小丑羊了

成班歐洲人

唔該 有冇人可以解答我

鳩up都唔比

大姐姐黎講叫好架啦

I miss you

巴打你把聲好好聽
動森頭三好j

條問題太低質唔想答

本身已經有妮雅 不了不了

絲打唔係重賽咩

不如你諗下先
俾啲提示 online plan跟ac唔係跟機

你回應左

明白左就無再介意人地點睇
番工食lunch 都照打機

大佬

情人如若很好奇~~~~

早晨
睇個款今個星期都係遞減
天注定冇朋友

我有阿保

想死.

一野揭穿你 你根本認唔出

你call uber都打得機

波型搵朋友

真子豬

另外兩個呢

出現了

離同離哂罩

憂豬

大佬唔好死

無要檸檬娜真係好後悔
但人係要堅持
先會搵到真愛

用咗幾多卷

最後一次回應
最後一次回應
最後一次回應

優巴 我等你好消息

求救～

20張

求求求救～

屌我認真問

邊隻 冇追到

我地都可以拍trailer

有啲畫面

咁好運

傑克sor
太興奮

二十張又檸檬娜又Raymond

棄檸檬娜
最尾要左邊隻

要拖出去斬

留名

諗起都有啲想笑

就係離哂罩同離

然後即刻俾蜜蜂咬

傑克bb

真.最後一次回應

3期100%

聽日晏晝

屌 夜晚十點先收工 要夜晚食飯開game散貨

我已經有彭花再要檸檬娜 會變三角戀

恭喜你
睇嚟遲下我隻傑克走冇人接了

Miss you too
幾點有得食lunch？

戰隊？有無專業人士

Hi

江ga

100機票
有愛心優先

唔好傻

分析到未
我把聲似唔似搭巴士會坐後排左邊

點解個個都有傑克

今日2點
你係咪今晚一齊狼人者

屌 我係公司笑出嚟 比人屌

冇350機票都唔比接

冇乜目標
應該都係刷仔順眼仔仔返嚟
個島太多女女

新手優先OK嗎

仆街係遞減呀

但從來沒我份喎

笑咩呀 我好認真

351

100%波型

349

鯊巴我唔記得upload收據

傑克歸我

係我到

我都係

好爽 唔洗開會瞓到而家

我做錯啲咩

352

你冇愛心

又狙擊我

你有冇愛心㗎

大愛撚黎

未到2點

你ready講聲

做野啦仲笑

純B係我既

等緊你隻走

純B都唔要

49.9% 遞減
47.6% 三期
三期個希望 越黎越低

笑撚死

唔想做住

大把

Fb值1000蚊

我放棄咗3次佢係咁返嚟搵我

想ot?

小潤我都ok

係咪準備收皮

唔得 肚餓

傑克走嗰陣上嚟籌旗 我要刷空空/太平

後悔

恭喜

你先係歐洲人成個月起碼刷咗幾十次
白毛都見唔到一條

港紙？

我食飽飽了
9點太早 屋企人未瞓覺

做水魚好似係要幾fd下

一次三期都冇就減
On9 game

琴晚起碼做咗3次
百合 軟糖 魚子醬

訓左就唔餓

冇愛心

有冇人想學鬱金香驚嚇箱

佢唔喺貓

成日賣啲原味衫嚟 仲要勁貴
傑克琴日送咗隻佢用過嘅杯比我

LM

你點睇到收皮
巴打用不推文回覆thx

今個星期係讚美週 我要常讚美
你兩個咁做難道係想幫手派禮物?

幾多我都俾得起

好提子呀 我嗰隻傑克係邊

佢地開千幾蚊
原味杯想奶

但我無要檸檬娜其實有少少後悔

朋友開未

可以啊
淋花仙子升級做禮物仙子

係

我把聲似唔似識打排球?

我今朝刷咗40張 猩猩 熊 毛都見唔到條

檸檬娜同小潤
你會揀咩

幫到手嘅話 我唔介意呀

你刷完未？寄票俾你？

把聲超好J

cls
不過成日見到有人話呢隻貴個隻貴先接

想john

都係貓，一樣咁可愛

係貓

我好似連續3星期波形 棄game

松鼠嚟

大妹

打柒你

一起身就見到張圖

貓嚟架

John

已棄

我得40張 所以3x張嗰陣要咗了
再等下一隻 班長都仲係未走...

大妹早晨

召喚成功

屌貓都唔識分

似會唔記得帶銀包出街

仲好大機會喎

咁早醒嘅

明明就係貓

可能佢都覺得一千好多
但我係真愛

比我奶過

大笑左

Lunch time 留名

做咩咁心急..咁多人喺度

無啦無啦

番工啦你

我不嬲都對檸檬娜無興趣
緊喺傑克

每過半日, 機會就再少啲

依個未試過 最多唔記得帶腦出街

不了，拎唔到機出嚟玩既

咁唔要了

ICC 探我

一樣黎左佢

BTW 白襪冇要求，眼鏡最老土果隻....

咩料

咁你返工有冇帶

曾經 我以為我地係朋友

慘得過我玩咁耐唯一一次3期圍板

雜晒罩(冇帶腦)

最緊要有朋友

追post啦自己
問問問

做咩唔上嚟講我一定寄到俾你

我今星期咪喺咁

Diy作業台有冇人學

今朝無

刷猩猩唔比

嫌棄我

咩size

我都未結婚 可以一齊玩?

明明係檸檬娜vs 小潤

你唔上水嘅

我屌睇錯
咁小潤

你入到嚟咪俾你入囉

刷太平ok嘅洗唔洗寄定俾你

好耐冇上水 冇理由一上嚟就要機票
本身想100萬買5張 但好似冇人肯

呢個真, 圍內幾個一齊玩真係唔怕會蝕
每星期幾百萬咁轟落去

但我係問白襪同波鞋

但空空真係好得意

佢自爆笑死我

返工又錯

好難得架, 唔多人有
好好影相紀念

露營地嚟咗老獅
佢係咪一定會係我嘅第6個島民

傑克上腦你有人走出聲

不了

繼續追擊

毒撚見大家開mic 所以自摺算

無呀無人走

Mute住玩就拖進度

盆栽架要櫻花盆栽

我心臟承受唔到
本身個5個島民超級可愛..

無啦無啦

星期一仲話60%三期

直播實變左笑片

王妃都mute

白襪冇要求

you are not alone

咁你都唔會俾佢兩個走算啦

好失望

哭能咗

我啲櫻花仲喺倉

咁快驚定 點贏
strong hold到星期六AM啦

邊5隻

佢都算正常樣既

冇櫻花盆栽DIY

如果奶野咪無得放？

西瓜皮今日執屋 有冇人要接走佢

咁波鞋呢

收平你1萬5張啦

一齊做禮物仙子

玩左200幾粒鐘, 發覺市政廳太近機場, 得6格位到廣場
河口兩邊向下, 砍掉重練左

seen

記得用不推文回覆thx

比曬你

咪pm搵逃生門囉
all or nothing
驚就依家求其搵個200蚊場走貨啦

都冇

一個反升就會變 100% 3期
星期四下午最後限期

真子

有冇人有呢張diy 多 可以交換以下

一定會
挑戰做動森界麵咪媽

章丸丸
戀戀
仙仙
然姐
豐年

如果有500+都即刻放左先啦

終於想佢走啦嘛

下次實搵你

我係靚嗰種

島有十個鄰居 唔趕佢地走 唔用卡
點換鄰居？ d人用機票刷鄰居係點

人都未on

等隻動物自己嗌搬

想問有無人琴日去左呢個絲打度摸妹而又唔見左部三角琴？？
Sorry ar,我唔小心拎左
快聯絡我

璃妹

咁唯有等營地黎人同埋自己講想走

我都係做完日任 睇下有無妹就熄了

一早起身又打

人魚寶寶

早晨
一係訓2個鐘
一係訓12個鐘
我會唔會好快死

眼寶

臨訓再打

真子早

大妹係咪戒咗瞓覺

花環 商品

記得早d訓

掛住你麻憂b

咦 我唔係on左咩

我得咗啦

好惡

會

你又係後樓梯做乜

咁我係咩

成個月係咁 未死

你地之前咁chur 會有反彈好正常
記住呢隻係休閒養老game

apm後樓梯？

留名想睇

過咗日出

你終於覆我

chur極個島都做未完成

日本刀 呢期見fb話好多都係複製出黎整壞save叫人提防

隻game d馬嬲.....

突然諗起日本有便所飯現象

惡到呢

hea到好似我咁乜撚都唔執先係王道

成日想同你地玩耐啲

游寶

仲有明天

快閃完畢

我反而無另一個

同我相反嗰種

複製出嚟
cls

要慢慢搞番好
個人無事先做到世界冠軍嫁嘛

有冇人送武士刀 依家變咗周街都係

惟有休息下先

你同離絲兩個講野真係一樣㗎喎

我無諗過尋晚會唔醒

準備好爛save 未

如果想條河唔變鱸魚之森，可以阻住唔將D水流去出海口，禁就會狂釣到垃圾同石頭。

想慢慢逼返自己早d醒

你又有3期既..

希望同大家仲有好多個明天

蘋果早晨

都話睇唔到

又打我又惡我

點解周街都係就要送比你

你cap到人地個code 又唔加密

第3次了
我都唔想

Condom命

唔知做乜最近掂唔到一點

整好哂迷宮等人黎賣菜既自信型三期

隊長
你嚇死我

歐氣纏身

如果買要幾多錢？

邊個恰你?

如果還有明天

我想要啲錢

你去返copy果啲人度問
呢度冇人玩Bug
我地冇刀用

其實唔知係咪真係會壞save, so far未見過
不過一壞就gg

咁我係咪等你開返正常場先再過嚟？

送一蚊比你

佢想爛save啫

呀呀呀 想去～

啱啱入坑, 聽日先有屋, 係咪未有迷官玩住?

我賣比你 2億 ok?

我地成日諗既野好似
所以我好愛佢

殊唔好話比人知

係啊
等夜少少我再係度講

點解周街都有

thanks ching

複製bug

copy bug

冇人玩bug冇人送

我周身骨痛 做隊長要keep 體能

一陣仲要操

以後唔好亂咁無視我

救命

我寄返枝棍比你先頭先擺唔切

我幫你擋住快啲走

4個鐘後要同HQ phone conference 訓唔訓好

係咪冇人知

其實本身都係預你一日玩十幾分鐘

呢到好多老手 真係無人知

訓

而家嚟

ok thx

正常都有嫁啦..
新手會唔卡關

要有辦事處先

淋花扑石送禮物 同做日任
不知不覺就一粒鐘

話說我突破咗500個鐘頭

快到我同空氣講野

睇你對我好唔好先

見住d人島執得好靚
搞到自己都好緊張想執靚d
但睇完你咁講可以放鬆d慢慢搞

又黎bug 一陣爛save就好笑

住樓上再樓上果個

想玩十幾分鐘就變咗成粒鐘

點解呀

已經有好多苦主

唔好無啦啦消失就好

D死人法國佬咁早起身做乜柒

而家開始好啲啲咁多

你琴日搞到蘋果唔開心

慢慢嚟啦 咁快執完就冇癮

ps：懶鬼

del fd先

唔追做野

同TT一樣 玩呢啲遲早要承擔

所以而家睇下shop賣咩 睇下搖到咩傢俬之後，無乜野就熄機

個個玩迷宮都要我提水
weak

lunch time過黎

好想睇有咩後果
但好似無人有事

摺下先

召喚蟹蟹
你學咗鑄鐵門牌未

你唔好再亂講再見啦

我好難得對住你
打得出好呢個字 將就下Ok?

你又提左我 我仲未玩

想問下呂遊送既禮物係咪唔會重覆？

大妹 愛你

有冇得依家變best fd

唔得

好似老手黎我都唔敢得罪

第1round 唔會重覆

未忘記左

我愛蘋果

收左工黎放

等我地自己摸下呀麻 卡左1秒就題

本身都係咁諗 唔想整到地形正正方方咁
但就變左d位好難構思 啊

$200,000,000 賣日本武士刀真品
淨係益依到巴絲 唔好同人講

詛咒失敗

我都唔敢 佢又打我

我宣布撚撚係最勤力嘅npc
星期日黎完今日又黎

我入口都搵唔到

狐利捨得開工未

我屋入面我睡房有執其他4間+廳咩都無

我連續兩日黎搵我

想玩但我們只是朋友

有路標牌

希望呀妹都有咁勤力

轉頭開frd場

三日

整間房比呀妹又點話

應該叫大？
要用小型diy作業台整

我無留意d價
見有500蚊就比你地入啦

Lm

寄咗張卡俾你

但係我行外面入咗去兜咗個圈

要玩完先賣得?

早晨刀巴大大

有！

下次封埋果個位

老闆是最好的

早你個頭 收工啦

犯規

咪臭係
都唔黎

咁早我仲係床

迷宮出口係商店

對正機場唔好咩

入到去

唔好

陳巴

我要求島主斷線DQ水晶豬

呢啲日子我已經無得再過
好掛住日出更

點解我對正差一格

佢一早走左

救世主

無諗過當呢隻係online

common frd實有，甚至係friend

已逃離 我用同其他人唔同嘅方法入

咪臭係

抗議島主辦事不力

巴打開左？

我都係一開頭仲打算唔買online

90% 三期

我想開河整路但佢又對唔正得曬 左右唔對稱

服裝店個絹兒比左塊布料我，
點解我係背包到搵唔到既？
已經連續2日都係咁

Bf場開到幾點

好人巴
尋晚又話四幅畫都係真品，被昆了

正

DIY 枱會有

要再diy塊布？

屌
點解隻隻都話我琴日埋左錢落地

枉我仲留比你地

試下不推文覆多次先?

你一早知係假畫？

訲3個半鐘先

知你有錢

下下咁完美唔好睇

布料點解要喺背包搵？
又唔係一件衫

你埋左錢落發光窿
然後無乜做過其他野

我我一陣嚟

佢係花紋既一種
你改造既時候係我的設計到見到

我都覺得呢排少左見到你

好人巴欺騙我感情

出cheat果個缺口已經封左

公海場嚟架

咁快

估唔到有人咁犯規

武士刀 $200,000,000 一把買嗎

可能係
我真係埋完錢掘化石就冇做其他嘢

我以為你講個個bug

metoo

我都係，重等緊個簡單壁板自己死出嚟比我買
同我重未自己種到公廁藍玫瑰⋯⋯

佢講緊自己個.迷宮

新手係唔識架啦 好出奇咩

不要再說了

貼多次盧姿bb

如無買到 應該棄左game

我應該仲玩緊
但應該慢十倍我個島無妹架屌

冇日文

要自己搵其他生果
其他花
等流星 等npc

諗都唔敢諗

你留fc呀 我再開

好juice

2705 6866 7198

放lunch一開機就比廁所屌

連王妃都要我提

唔係朋友

文青要走 有冇人黎接佢

你有無屌返佢

嚟多次得唔得

我頭先一講野 我啲同事即望住我

遲下會開turnipexchange

仲有無開, 想玩

冇左你地我個人仔點生存

見到啦公頻

遲d開正常場比你地放

返緊工我今個星期可能要蟹了
聽日都返工

但個迷宮仲係唔係度
淨係想玩迷宮
菜我strong hold緊等自己既三期

朋友

今日老闆送咗個好靚的手袋俾女子bf
雖然唔知大家有未

佢開聲屌我 四子

轉頭PM code你

屌，睇撚錯時間，佢係CET 10點，即係9點

右上間屋

點解巴打冇

咁訓得啦
起身食埋飯先開會都仲得

我可摸耳收左工打尖

因為個手袋係好lady的

即刻黎挑戰

會送翻傑克poster 俾你
聽日

nice d可以打尖

我係小妹

屌 呂遊送咗頂唐人帽黎想要家俬

我英國即係兩個半鐘後

mean

其實你同廁所係咩關係？

禾巧nice

你跪完玻璃未

你 估 下

反正頭輪唔重覆
慢慢等下
我都等緊呂游下次黎

點解你要打尖

除左nut cracker 之外都唔知佢送過乜

排定隊

因為我係垃圾 好眼訓
想Lunch hour訓陣又訓唔到
又多野做 同左老細講整完啲Urgent 野想早啲收
但整完可能都夠6點

咁仲叫唔叫早d收

今次都隔咗好耐先黎
最緊要係頂帽唔好睇sad

跪完啦

威威一下子就破解左
最快

好想訓覺

五月隻新蜻蜓好難捉 飛得勁快

而家仲有冇開緊?

我覺得你整得幾好, 加埋水格同整大d 應該可以玩死好多人

放TE果陣留低迷宮

等我一陣 個hotspot 有d 問題

出面真係好撚熱啊

個場多唔多人..我黎hea下

屋入面都係好熱

尋晚臨時砌
太認真到時爛價就好笑

阿姐

幾得意

屌你廁所 全公司聽到你講野

office開大冷氣

溶了

你番左公司?

佢又講左咩

lm

河馬 掛住你

3期(200)

開左BF場
come

傻西瓜

無河馬

返緊工
手機射wifi

kt係垃圾地方 又多人

明明有一隻

btw食緊飯 自便

聽日會有營友信念

個個都返工

會有預告嘅咩？

孖妹兔

你唔係想趕走河馬下話

放假here

公平？

無，所以信念，營地有人or起泡

營地都係河馬

返工開SPEAKER

坐喺屋企唔開冷氣都好撚熱

可以加 8527 7716 7000？ 隨時可來 會帶禮物！ 謝謝

歡迎提供 奶醬多柒事，追擊到400post

點解會咁

屌老闆啦，全職動森

隊長有幾憎河馬

Yes I am a rubbish

諗緊要唔要

而家島
雞x1
貓x1
倉鼠x1
狗x1
兔x2
企鵝x2
鴨x1

多多隻鴨就好悶

得一隻貓太少

唔該曬 巴打你個島落緊雨了，下次過黎玩既時候幫你淋

落雨都要淋

似未醒

開大佢

走數新藉口

我都係垃圾

我紫鴨

2點開frd場
現frd only
玩過既唔好再入先

真係唔知岩岩lunch 有d 趕，今晚過黎幫你淋

同事們心諗
條友打機打到痴左線

你最勁係起到d野 以為zip到過去

即係每款可以拎兩次？

唔好劇透

係 佢地真係咁講 話我掛住打機

你真係掛住打機喎

屌

Mentioned earlier in this document, but the guide confirms that DIY recipes obtained via crafting villagers are personality-dependent.

秒過，等整大場

唔緊要啦你下次見我開場黎幫我淋啦

我諗佢真係唔知

講笑啫

好撚痛阿芝牛

多謝你相信我，但其實有咩分別
我見落完雨d 花都會閃下閃下

送左件花式溜冰洋裝比隻尖撚

你琴日訓練左成日？

北川景子都老啦

武肺搞到冇新劇睇